\chapter*{Agraïments}

Agraeixo molt tant al
tutor del \acrshort{tfm}: l'Eduard
com el mentor: el Daniel,
per l'esforç i atenció
que m'han dedicat.

De la mateixa forma
demano perdó pels moments
que no m'he comportat
com hauria de ser.
\\

No puc oblidar a les
persones que han patit
al meu costat aquest treball
igual o gairebé més que jo,
gràcies a la Victòria per estar
sempre al meu costat.
